有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(65)

唔小心六十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

估到你土

估到你*

我好似好衰格

唉

做咩

做賤人

lm潛

好撚悶啊

打機

絲 對打機冇興趣

咁陪我傾計

好啊

驚你唔捨得

冇咩

當仆街仔

唔會

唔洗番工番學咩

一定係咁啦 又唔分享

口是心非

Lm

外國絲啊 依家夜晚十點幾啦

好多人

伯爵茶配楓糖漿個味都ok 不過諗緊去fusion買個檸檬黎整檸檬茶 不過無刀

邊到

唔係放復活假咩唔番香港

Tg

無刀？係公司？

NZ
復活節假加埋星期六日都係得四日 來回飛都冇左兩日啦

得四日咁小

咁唔怪得 五個鐘時差？

啱啱查完想答紐西蘭 你就已經自己答左

係

番到屋企整囉

係啊

你又知

唔好怪佢連10-5=5都要confirm

驚

查一查有咩地區係UTC+13就知啦 唔通你會係東加或者薩摩亞咩

唔緊要啦

放lu
摸下個肚腩仔 我都係歸家食麥皮

又有新野？

驚乜野

無呀 沖左靜靜啲茶葉咋麻

嗚呀

做咩喊啊

我唔係自私 不過唔鍾意亦唔想再借野比人了
通常一係就整污糟左 一係就唔見左

錫番

借比me

手巴例外 我借

所以我依家借野就預左係送比佢

借你個人ok

喊咩喊

一黎咁狼死

無問題 只要手巴叫到

我有啲書借左比人之後唔記得左係借比邊個收唔返 不過我最最重要個啲書一定唔會借出去

比我屌ok

唔係樣樣野都可以送比人
無價寶

佢生長得好健康 但我養唔到佢架

周圍講

你記得都未必收得番

我似啲咁既人咩
你當我係咩

唔送得就唔好借

錢呢

唔會囉咁諗我

以後唔敢了

借個人比我嘛

無錢可以借比人

No扮me啦 至少都改返個似既名同藍字

我唔係用黎比你屌

我有啲半絕版書一定唔出街

即去 叫手二黏便緊？

今日日落好靚
在此95撘8地配上一句
活在你心內 分開也像同渡過

手巴係咁既意思

唔見左 人都唔見埋

一同二太易分 係個緊字入手會好啲 例如繁呀 繫呀咁

做prj好撚頭痛呀

合理既 明白既

咁繁定繫

唔係囉 classy啲ok

但我頭痛喎

係咪唔會先

早知上堂留心d

繁個字型好似似啲

好惡 哭得更勁了

真係唔好借

炒了

個個人都咁諗就好

no

保護d腹肌姐

我走得甩隻牛無打靶

借人？

好啦 多謝你覆我
冇野可以唔覆既

好岩

乖 唔好喊

試下講我想同你渡過浪漫既夜晚

點樣可以友善地拒絕人
我成日都唔識拒絕人

到時一定頭都爆

自己想轉工
又好怕見工 又推左個interview
而家又好撚後悔
唉

唔見左 錢都唔見埋

好

咁快65

日落成日睇

咁既咩 佢好彈下

慢了

個分唔差
但考試識唔代表practice到

改左名

無呀 我都會有咁既諗法

屌 禁錯制

下次再in

溫多啲書囉

最靚既日落 都係一個人睇

改唔到啦

真 要用功了

長年累月 就算你多念舊 明天一滴也不留

點解我咁撚廢？

唔係三十日可以改兩次

Same question

做咩阿唔廢阿好叻阿

我屌
呢個真係要上水笑一笑
都話你弱智

咁我咪要用手一黏便繁用30日

頂

靜靜好無

唔廢 唔準咁講

無啦無啦

你都想問我？唔識答

扮咩潛水

中學校慶個時拉左人唱歌 我做鋼琴伴奏 有首我唔小心甩左bit 諗緊係咪甩左呢首

我廢d

why not

唔 廢 阿

善意嘅謊言最傷人

D人唔認字 為你好

靜靜好

好想睇啲人混亂r晒頭

根本得你覺得自己廢 得你自己睇低自己

我覺得全人類大部份都係廢 包括我自己

靜靜好柒

over左少少

我點會知

Do you agree with me?

好得人驚，呢度由負能量變屌到你正能量post

我會話今次係有趣既

你試下唔好出聲住先 見到你個名我就唔開心

望著海一片滿懷倦 無淚也無言
望著天一片 只感到情懷亂

爆趣

仆街

留下只有思念

改做九大郎ok

轉顏色點睇？

是但啦 總之唔好用呢個名

唔得 我都會記得你買到$680
不過我都幫朋友買左張$880

咁都有私怨

我都唔知我成朝做乜黎

薯片

我見到更新左個下我真係屌左出聲

點解會改左名

諗住改個同手巴差唔多既名 del左一隻字禁錯制 更左靜靜好

薯片好

小兒麻.....

你咪唔好信
識我既人都知

難食

信

讓你

買到無

真 我做證

無品味

薯片好無品味

一張$880 幫朋友買

話你無品味

小狗

好唔開心依家

改返囉

做咩唔開心呀
哥哥氹你

但係我想改你個名

手巴嗰句就公道啦

要改手巴個名就無得變番靜靜

你個場執好未

咁個個都係廢架啦照咁講

喇 30日內可以改兩次 而你只係想改黎玩幾日
咁既話 如果你hold呢個名呢 就要等29日+23粒鐘先有得改兩次名
而如果你改返做靜靜好無呢 就要等29日+24粒鐘先有得改兩次名

23粒鐘同24粒鐘有分別咩...

真喎...

大家好，小妹第一次上黎，多多指教

叫九大妹好啲

咁你果張呢

姐係點

咁既然廢係咁正常既事 點解要咁執著

因為人應該力爭上游

我廢得有啲誇張

買唔到

喇你六點改做靜靜好架麻

咁如果你一直keep住唔改既話 就會咁
26/3 18:00 ~ 25/4 18:00 靜靜好 有一次改名機會
25/4 18:00 ~ * 有兩次改名機會

如果例如你七點改返做靜靜好無 就會咁
26/3 18:00 ~ 26/3 19:00 靜靜好 有一次改名機會
26/3 19:00 ~ 25/4 18:00 靜靜好無 有零次改名機會
25/4 18:00 ~ 25/4 19:00 靜靜好無 有一次改名機會
25/4 19:00 ~ * 有兩次改名機會

薯片係咪諗住公開發售真係排通頂呀

哎 唔緊要啦

有frd搶左8張

快d幫薯片搭路

咁我要改番靜靜定改你個名好

u think la

有都我拎先

宜家換左新沙發

但後面果啲 紅白藍應該要 ~4月先處理到

我都想買呀

等公開發售

係啊又係我 拍拖就黎兩個月
我真心覺得男朋友淡左 唉

沙發好似好靚咁

兩個月就淡

咪係囉 我唔想咁

你咪差唔多

有冇同佢傾過

冇追post 同病相憐？

你仲係好中意佢 ？

幾時差唔多阿

唔好理佢 兩件事

我都無追

講返你啦
你同佢一齊2個月應該仲係熱戀期架
點解會搞成咁 ?

btw 我就黎又要潛

唉番工一個月奶左兩單fault 又要照肺了

諗唔到食咩

屌你我係度愁緊冇仔你講啲咁既野

講過 佢話可能自己忙
我婉轉博問 佢話「怕見得太多怕你厭」我覺得呢句係佢心聲
以前佢勁積極約我 依家得我係咁約佢
明明佢自己話一齊去旅行 見佢冇再講過 問佢要訂機票啦
佢又支支吾吾咁 仲講笑話日元太貴 唔去lu

2個月

喂sor get 錯左

X2 打算唔吃了

你地認真坦誠咁傾一次啦 佢又怕醜你又怕醜
怕醜係咪真係咁重要 重要過段感情呀

近咩

其實起初個陣佢追我同岩岩一齊 佢都好熱情（佢本身個人識個陣好內向，但對住我又唔係咁）
開始個陣我好怕唔適應 因為自己好獨立 以前拍拖唔算痴身
佢又打電話 又係咁約
但過左一個月就相反左 我發現自己越黎越鍾意佢

大家都愁 愁唔同野姐

我好努力架啦 我都唔知點解⋯⋯

彩虹橋

⋯⋯邊度黎

最仆街就係咁 我習慣咁樣啦先黎突然變

有咁諗

狗死咗去嘅地方

我覺得佢個人好怕講出黎個一下（唔知你明唔明 有d人講太白佢接受唔到 係咁逃避）
我已經好直接架啦⋯⋯
但係成日唔知佢想點

係人人性格都唔同
但係關係就係兩個人要坦誠麻
咁講 如果對方係超重要既 幾怕醜都會盡力克服啦

你鐘意點就點

I deserve nothing

邊度都近 唔係港島就得

我做左我個步 我係一個鍾意講心事既人，覺得咁樣先代表信任對方。
但佢唔係咁，每次都點都即止。
聽我講心事，都唔多回應。

人係會變個啵 無得話習慣點樣然後無限keep住係咁
我覺得中意既重點係無論點變都會盡力配合對方

Go eat 吉

You have everything

其實我覺得重點係交待⋯⋯
你講你呢排忙 唔開心，我會理解
唔好我咩都唔知，但又變左

唔錯

每個人既做法唔同 唔可以用自己點做去judge其他人
同埋佢唔一定識得做一個聆聽者 無人天生識 你要佢做到你既聆聽者你就要教佢
多啲包容其他人既能力不足啦 人天生係白紙黎 而且人際關係無人教

咁你咪同佢講要佢有咩野發生個時交待囉

But you

我既意思係⋯⋯我好努力表達緊自己，例如對佢既不解
但我都怕其實會變成佢既壓力⋯⋯

有啊

兩個月喎 會唔會變得太突然

Cause i dont deserve you

Fd隻狗仔突然死左
我同隻狗仔平時都間唔中玩下
佢好活潑好得意
琴日先同佢玩完黎
岩岩收到消息 話今朝急病死左

其實一個月已經開始冇咁熱情⋯⋯

咁唔通你收皮唔表達自己既話 就可以令個關係增長咩...
你諗下啲野點樣講出口佢先會無咁大壓力 例如如果佢唔中意wts秒回既 咁咪可能見面先講囉...
你比啲你地相處既具體例子黎睇下

Yes you dont deserve anything bad

唔突然啵...

點解呀
我都好驚身邊d狗仔死

最近同佢有無嗌過交果啲 ?

咁追人同一齊既相處係可以唔同既
重點係你係享受比佢追 定係中意佢
我知最好緊係又中意佢 佢又對你熱情
但係你都排一排個次序先

話啲腸有事

唔知 反正係我既話我好憎個種反差

其實我好想養狗

同一個自己鍾意既人一齊
唔應該需要努力

只有同 自己唔鍾意/唔鍾意自己 既人一齊
先需要努力

其實我地平時見面都係睇戲、食飯
傾既計都好冇內容 佢笑下我矮咁樣

............

想 睇下到時得唔得閒

我覺得唔係啵...
互相中意既人一齊都可能需要努力
因為好多時人唔清楚自己諗咩 唔識應對好多野
人天生係白紙黎 無經歷過既野係要努力先學得識

可否讓張黎

養左一定當佢地屋企人咁
出事一定勁傷心

好老了 ？

其實我同佢都唔鍾意嗌交
第一次唔開心係因為我地約左一大班人去camp，我勁期待同佢去玩，點知佢前一晚因爲同fd玩而臨時放飛機
我係有少少嬲，但唔開心多d，佢知我唔開心，只係係sc黑屏打左句話自己垃圾，得罪左全世界
最後佢冇話點氹我，係我自己又正常咁覆佢就冇事
之後就係旅行個單

養me

咁唔可以突然間要求啲好有深度既野 會入唔到口
要慢慢令啲對話變得多啲深度

唔可以 都唔關我事

好想養
但諗到一養唔會成日有時間陪住佢

佢係咪對其他人都係啲估唔到其他人心思既人

我知自己真係鍾意既
努力因爲我好重要段關係。
人大左，知道關係唔淨係靠緣份，自己都要努力表達先唔會有誤會 要努力包容 先可以互相遷就

認同 但你自己一個努力無用
你要教識埋佢一齊努力

有冇提議？ 我就係想傾深入d 依家好表面⋯⋯

佢唔肯正面回應我 成日逃避左 可以點？

呢個你問我地無用啵...我地又唔識你男友...點知佢啱咩節奏...

你個語氣係點 如果係直接既語氣 咁試下氹下佢答你

做唔到野

狗衝去canteen食飯了

我同佢都識左三個月左右⋯⋯

老細比次機會。。

開頭有間接咁問 扁下嘴咁 但見佢仲係咁
就單刀直入 都係唔答

想好了 吃大快活

我明會唔中意個反差
我係覺得兩個月唔太突然...人生有更加多更突然既事 唔中意還唔中意 唔可以因爲啲反差而panic

氹多啲囉 佢唔食硬你唯有試下軟啲
不過你要留意係語氣軟啲 唔係地位軟啲

唔panic 係要麻煩我再習慣變左

習慣左又會話悶架啦

男仔拍拖係咪咁？
穩定左就唔再理？

人變自己唔變自己辛苦

耐左好耐都會悶架啦唔係架咩

我咁諗 如果對方因爲壓力大而情緒病 咁係咪會覺得對方麻煩

可能因為我fd比較多疑 又有fd抑鬱 所以習慣左包容

我成日變左地位軟

係

所以咁多人做港女 幸福幾多

唔關男唔男仔事 人人唔同 亦都有女仔會係咁 唔好因爲性別而過份定型人

地位軟一黎你會唔開心 二黎對段關係無幫助 無必要地位軟
你中意既可以地位軟 唔中意既就唔好

其實都好多唔係港女⋯

情緒病又唔同講法 我知佢變係仲愛我既 係因為情緒病 咁我可以接受有原因

突然變係唔同講法 我淨係覺得無咁愛啦習慣啦懶啦

我知

但係好多人有情緒病而不自知 或者知左但唔想講
所以有時對方成個人冷淡左 真係唔一定係因為佢唔再中意你 而係佢對所有野都提唔起動力

咁快就冇咁愛⋯⋯

可能佢唔識點愛人 佢第幾段感情

都岩
我早幾日先努力完

但如果互相都清楚大家既心意
會努力得抵啲

係會開心好多
可惜人連自己想點都唔完全知 點會完全知其他人想點

小狗有gf架？

佢第二段
佢上一段係因為淡到變返朋友咁 佢講分手
所以我好驚

我發現如果我無計錯數既話 我啲牛熊埋單總計好似係小賺
陣間對多次個excel睇下有無入錯數先 覺得應該係入錯野

你可以試下橫刀奪愛 不過我諗個難度係十二粒星

小妹心醉了

叫左你請食飯

覺得佢上一段無咩學到點經營關係 你要教佢先得 唔係佢都係咁無知下見淡就分手

計多次先 點諗都無理由賺啵

有矛人掛住小妹ar

新人

I'll be waiting anyway until the day

小妹新黎報到

你岩 今個星期見佢試下講⋯⋯

你好呀，我都係新人

Sick 5 sick 5p red people SK_D

等食大餐

點解你地好似咁得閒咁 深夜又係你地 下就夜晚又係

你想點講 直接提出話佢唔識經營關係 佢只會覺得你覺得佢唔掂 唔會感覺到你想一齊努力
你想一齊努力既 你仲要比佢感受到你有努力
唔係話你無努力 而係你點做同你表達出黎個形象唔一定一樣

夜青

平時一日訓兩個鐘左右佢地

Sleep and work is for the weak

邊有咁多

are

我諗住問下佢我有冇做得唔好先，嗲下佢咁
跟住再偷偷地問點解淡左

Countable

Yes

用淡呢個字好似好消極 用啲積極啲既問法會子啲 例如不如試下多啲搵我丫 咁既問法

邊個黎，小妹咩都唔sick

之前有類似講過

我係

個名巧mk呀，呢個黎架

字典話sleep可以係uncountable work係uncountable

5min俾多左啦

skd=mk

唔知道佢會對個淡字既消極問法有咩感受

感情台紅人黎

Why not countable

我都想知 好似唔多好
其實又唔算完全唔理我既⋯⋯用淡字好似唔多好

Me dun know

no get then ignore it

Okok get了

即係點

good hand

一開波以為真係講grammar

No la me english no good never say grammar

長笛奏出傷痛哀怨夜央歌
豎琴在低聲說話安慰著我

唔算 6-7歲左右

都係嫁 好花心機時間

Whatsapp隔起碼半個鐘覆一次 有時可以兩個幾鐘
Sc 依家成日seen左唔覆
我知旁人聽覺得我chur佢覆 但要知道之前一直都密好多 呢個改變有d唔適應
之前佢問過想黎我宿訓😳用呢隻emoji
但rm係到個晚唔得
見呢排自己係咁亂諗野，就主動邀請返佢
佢都隔好耐，仲要唔係好興奮咁話好
係得咩？🙈 跟住先應好呀

我覺得佢唔係好想咁⋯⋯

妳笑著說我所擁有的一切 也都是虛偽

其實我一直唔明 點解whatsapp要秒覆
如果你話就算佢好忙都會秒覆某啲人 而個啲人唔包括你 咁我覺得真係有問題
但係如果佢人人都唔秒覆 咁有咩問題 你覺得whatsapp係一個超即時通訊工具 唔代表人人都咁覺得

遮眼我覺得係表達怕羞咁啵

我覺得唔係要唔要秒回既問題
係如果你開心就會9秒9去答好
有時傾無聊野就算啦

開心！零食機有藍權曲奇買 即刻買定做儲備

Why eat 藍罐。。。

認真忙緊野既話未必會九秒九應

鍾意咗個女仔三四年，到今日先知要告一段落

好唔開心 midterm竟然有好多答案都好唔肯定
我死了

買定做預備食糧啫 數碼港九點後咩鳩都無

你可以繼續單戀個啵

咩科

原來手巴係數碼港做咁遠

sosci啲科

5sick

你係咪理科人

試過7年

Midterm姐 無事既

諗住靠midterm拉分 因為exam唔會識

咁下次係超市買d好吃的返歸第二日再帶囉

Mid term幾多% 拉得幾多

懶

點解係今日

coursework高分就拉到exam

希望係咁啦
或者真係我諗太多
可能根本佢覺得冇問題

有我地陪你度過

今晚又要努力溫聽日既midterm
除左咖啡因 有咩可以提神

Midterm最多25%姐
Exam戴心要溫多d

Mit自己

鬼片

連登

我覺得人人對即時通訊軟件既即時既諗法唔同 有啲人會當類似email咁用如果佢係會秒回人但唔秒回你既 咁先真係有問題

邊有用

有用 可以搣到塊面鬆啲

有 上次上堂訓著左
兜野boom一聲後腦撞落牆
立即醒晒

個個都想緊d

柒到醒晒

難怪我訓唔到

鬆d望到嚇到醒晒

關唔關事自己諗下

應該係因為boom得太大聲所以嘈醒左 搣係無聲所以應該唔關事

好耐無見

聽下到此為止做下mk

好唔開心

第一次見到佢同男朋友一齊
依加心情好複雜，一方面好心痛，咁多年黎好多嘅回憶同約定，原來得我一個在乎
另一方面有鬆咗口氣，好似終於解脫咁

點解

有冇建設性既建議

茶

點解唔係丸太娘

你同佢拍拖 又唔係同佢呀媽拍拖

點解唔係九大娘

我有不眠症

我由細到大都好多心事
寄人籬下，俾人地仔女蝦，唔可以俾人知唔開心，要扮無事，點踩你點打你都唔出得聲。
老豆老母成日鬧交，老母當我係解決問題既人，咩都同我講，要我拆，其實知唔知我頂得好辛苦?最孝順果個係我，你其他兩個有無望過你度? 當你屋企係酒店，洗你地喝你地。我一星期放得一日假都安排節目俾你地，你地當我係乜野?
養母有情緒病，成日講是非，作故仔，搞到成家人唔安樂，佢地d仔女又係搵我拆。
我無本事搵倒錢，無本事一走了之，日日係度屈。
份工我俾足150%落去，最後收穫都唔係我袋，我搵到份高人工好多架喇，但我已經無再放過份工係心上，日日返去鳩hea，反而搵多d，呢個世界係咩世界?
一心一意對女朋友好，佢成日誤會我鬧我，話我傷害佢。到放手既一刻，佢同我講既係我對你只有恨，永遠只記得我侮辱佢打沉佢。但我從來係職場係平時都係撐住佢保護佢......

順其自然囉 好玩就係好玩唔一定有其他意思 不要期望太高

咁車巴自己呢

柒到醒哂

尼古丁

有見地

向煙說不

轉工搵份高啲既 你啲問題有錢 然後用錢買時間就可以解決

咁你男友點諗

有時我會打自己摑醒自己

香口膠

頂 我諗左邊個巴打個名有個車字諗左成分鐘

問

可以 不過唔答

隨便講～

我覺得你唔係走唔到
而係你知唔走得

驚自爆

As aways

小妹好後生囉

爆了

Ass away

手巴

仲有尼古丁呢首歌

同屋企人嘈咗陣

食既都得

跟住呢

勁鍾意咁做

車頭大燈

仲可以用衣夾夾自己啲肉

仲有咬自己

有道理

車頭聽講周圍講人是非

岩 每個人都需要有自己既個人空間

SM

鍾意自虐但唔係被虐

Fb咩嚟？

小爾d手足來

我都覺得可以既 但係具體要睇個時間分配比例係點
同埋相處個時係好專心定係會分心睇手機

我睇你自虐ok

反而想知ig咩黎 見到人成日講

咁佢平時都唔點回人既

老人家先用既野 你咁潮所以唔知

淨係識sc

Sorry 10後

相處除左搭車外都不睇手機了

知丫 咪就係講人是非講到小爾都知

係咪咩social chatroom???

咁我覺得起碼佢唔係覺得你無其他人咁重要

Sex cam

小爾本身都是交際花

原來手巴好呢味野

搭車都不睇手機啵 睇佢啵

想食雞蛋仔

Sex識解
Cam係咩來

駁唔到

唔知 聽返嚟

可以增進情趣既野而對方接受到既我都好

巴打好堅強
我信會好起黎架 一件一件慢慢黎

come啲fd黎

無野睇

咁cum呢

想你黎葵興幫我找條一百鈫左右既數

wooooo

係架
自己一個人食少d洗少d無問題
我唔夠狠心唔理佢地咋嘛
我老母一個wts我上緊堂都出去睇佢......

你都有份啵唔係咩

我做咩

講人是非

講邊個

下次再搵你

@希古恩 你記住每日去神廢啲PO到道歉 每日兩次

唔g了

真正player

冇錯架 堅持啦至少對得住自己良心
呢個世界真係唔係你對人好人地就對你好同識得珍惜你

有冇話過任何人肥

你終於認

個人意見
你要諗下點走 唔係走一世 係走一陣
一陣你頂唔順心死就以後都返唔到轉頭

唉唔了 佢依世都唔會原諒我

印象中 冇

佢

小心搵人劈u

咁唔關你事 sor

wooo有料爆

唔值錢架喎

當豬肉賣

send了CV

木了 自己問交際花

咁值錢過豬肉

臭個喎

俾人拎住份cv嚟笑點睇

應該去做馬戲團

感情台紅人得小2,神廢同手巴
skd唔sick

感情玩家skd就識

笑都重好 起碼有睇
最慘係skip

u on 9 小2神廢台主黎
手係邊個黎 無人識呢條柒頭喎

-.- 點解要屈

真係咁諗？

聽返嚟 好多事非

理Q佢點咩 我都做唔到啲咩

Hkcc？姐走後門啦
我返學行正門的
你可以係正門出返去

HR唔好起我底

你send電子支票個pdf比me就ok

pt 姐 Q會理咁多咩

屌，邊個亂屈，我同佢地都未見過。。。

我識人讀hkcc

9up勿認真

係咁俾人叫player
問題係我唔識佢地。。。

我都唔識 唔係問題

有錢係入面咩-.-

@薯片
喂，子華bb好似話4月24公開發售喎

留返黎輸啦

又要排了

夠鐘睡了

上水

一齊排啦希巴

我想講我真係好癲

Cc free 5 free

Jo meh

Cannot tell

wohoooo幫我

What

Eat la

有冇人睇緊張敬軒個live

明明應該理性 點解依加做咩都唔諗後果

有 軒仔正一波鐘狗

快la

應該姐 無話做到架

好sad 佢隻狗

本來個人係咁

feel到佢想喊

我睇到都想喊

屌喊咗啦 好撚sad
goodbye my love

無睇 搞咩

電量不足...wtf

聽日830起身
好無姨家去跑步

RIP

Go go goyup# #

跑街?

跑一陣

認真想試下4月24去排
排隊係咪易買過上網/打電話？

但子華post果邊話怕俾南亞人打尖

咁係咪應該拖馬成班人排防止弱質纖纖既我比人打尖？

岩呀，保護埋小妹

我諗住搵大家保護我咋

=.=

仲有得買咩

通頂排先穩陣

佢話有2x場 應該都多位賣

小妹通頂會減壽十年

吃藥牙

咁我都無乜時間了

做咩靜左既？

幾時先有返mood做野 頹左幾日

早晨

當一個新移民

無需要快樂反正你一早枯死

以前每次都佢會主動搵我
而家隔咗三日一條msg都無
我單機咗成版佢都無覆

我內心係好嬲好火滾
好想好想佢應返我一句
一直等 到而家都係無覆
嬲到好辛苦好想喊
覺得自己好cheap好想佢覆我
另一方面又好嬲⋯⋯好憎人咁樣玩失蹤
比着以前我晨早發曬脾氣
我而家已經控制自己啲情緒
因為唔想佢嫌我煩 或者佢真係有事做緊
但係今次我真係嬲到成個人震
完全訓唔到 好辛苦
我寧願係鬧一場大交
真係好憎人唔覆我

咁應該點

覺得好煩 係咁頹落去

最近 有啲嘢想講比女同事知
朝早返工捕個女同事 又比我捕到
但係佢今日行得有啲急 搞到我即刻無膽 行返慢幾步
雖然係咁 但係又比我哋可以同lift
最後我都無講嘢

今日做嘢嘅時候 佢好似突意迴避我
明明平時都唔係咁

其實我只係想約你去街

睇唔到將來條路點行應該點做
岩岩又喊左 好撚大壓力

自己坐左係海邊飲緊酒

針

蒙著雙眼繼續做錯事

已經控制住自己 但眼淚都不自覺地流

有呀
你遲左啦

小三應該做唔到
小二或者都有得諗

想喊就喊啦 唔好壓抑自己

問你送我歸家有何用

今晚不眠了

好彩呢到啲人好好

終於唔係廢青啦咩

Thanks Ching 琴日已經自己係山上喊左次 想有人傾下 但又唔知可以搵邊個

2354你問我答

How are you

屌⋯⋯真係差少少，明明有預感吃雞⋯⋯

剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚才敢細看

係度傾

I’m fine thank you

忘掉天地

2357你問我答

想抽煙

Stone

你興過火屎多過絕望

hello

屋企有人不抽住了

點解啊

Not gonna do that

Hello

破左處未

可以係呢到傾下

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

要決心忘記我便記不起

做prj

咁就唔好抽啦乖

驚自爆唔答

Gogogo
爽就做 做完唔好更燥就得

兩鬢斑白都可認得你

覺得你鬧得佢地好岩

而家成個膊頭好似有舊大石頭壓住
又訓唔到
唉

加油啊 我都溫書了

I drink to remember
I smoke to forget

咁簡單就好

唔得

呃到自己先呃到人

繼續你問我答

要呃人先要呃自己

I am fine

I am five

岩
有時我呃自己已經呃到分唔到真假

都係嗰句 莫問真假

每天扮著幸福始終有些心虛

車醒你

癲了

永遠都呃唔到自己

何嘗不想把我似哭的笑臉垂下

轟我 快

啪啪

叫你轟我呀

明白到好多野都有限期
曾經嘅朋友 現今如同陌路人
或者有啲人注定只會係過客
我曾經好嬲 諗過去報復
但呢家冷靜落嚟先明白
好多嘢冇得強求
我當然盼望有一日關係會修補
但冇呢一日的話 我都感謝你曾經的陪伴
你教識我好多嘢
多謝你 曾經的朋友

突然間情緒到
再見各位

好想俾人屌

情緒到先要留係度

pmed

Dont hide

心情不好

過客 睇開啲

dont miss me

看得開係一件好事 唔係個個都做到

何尚不是

夜欄人靜，淚眼汪汪～
唔敢喊出聲，怕屋企人知道

屌解啊？

我都係

做咩事先 玩情緒？

Great

我唔明 點解互相鍾意都要分手
有冇人係我心入面條蟲

理得人 顧掂自己先

Say you’ll stay

你做0仔

Who

咩事

互相鍾意又點 大哂？
仲有大撚把其他野

係你條蟲有乜用
係佢條帆先有用

你又知人地鍾意你？

做埋你老豆 叫聲爸爸

未到深夜就負到爆⋯⋯
手巴，小狗去左邊

手巴小狗都係我

咩做鬧我

閉門思過緊

人地點講咪點講囉 人人一把口一百種真相

「一命二運三風水四積陰德五讀書」
原來係真的

佢地唔會負埋一份⋯⋯

冇鬧 同緊自己講 事實

好啦咁⋯⋯

讀書冇撚用

同意

我冇負 見到你唔負了

命

...一聽呢首就會喊

冧咗佢

既然佢咁重要 同佢解釋番 講清楚？
唔好比自己後悔

有人問我我就會講但是無人來

你係咪學條友，係我面前扮開心
其實個心跟本冇變過

=_=|||昏迷12hr tim

我問你 你鍾唔鍾意我

起身溫書啦J

我努力左追求20幾30年嘅野都未得到
一個6歲小妹妹沒有做過任何事就得到

當佢同我講話佢唔稀罕嘅時候，我的眼淚打從心底流左出黎
而家又想喊

老細U都冇讀 但係係我老細 日日點人做嘢

55

唔洗問 我都知道

唔係 對住你好真心

我好大愛

真心唔代表你唔會掉低我

都係你know me

無人愛我

喊下會舒服啲

係我犯賤 無野了

我會證明俾你睇

我愛你

Oh no

🤠🤠

no need weak?

No need 未開始做野

多謝你既憐憫

⋯⋯

Cigarette

Here

同你講架

李私煙啱唔啱

🚬

唔洗 關懷弱小

Nah

你太重

係喎 唔見女神既
今日啲人係咪好返晒 唔上黎啦

Yooo

我有留言呀

朝九晚五

永遠都係失去才懂得珍惜 失去才會後悔

你邊位呀 陳生

頹到上唔到嚟

dive sin 元兇not weak ask bk later =.=|||

細佬呢

原諒我當天不懂得珍惜

考慮下

今晚推得咁慢
訓完個妟教都仲未爆

乜 岩岩開新acct過嚟連登

唔會囉

don't angry la =,=

無你嘛

唔係咩叫後悔

只知任性~~~

有心事想講，我一直有抑鬱症，最近同個好熟既異性朋友一齊左，佢一直知我有事，亦因為鍾意我而好關心我。

但一齊之後我反而唔敢同佢講抑鬱發作，唔想佢擔心我，以前發作個陣會叫雨春而家唔敢叫，結果抑鬱既心情越黎越勁

我好驚如果我成日依賴佢會令到佢好攰好辛苦
到底應該點算好

屌你咪屌你 洗擇日？

搞錯 我問你唔答嘅

點解明明前幾日先一齊出黎食野 傾左好多野 送左佢返去 我返去時佢都有主動問我去到邊 傾左陣 仲約好左weekend出去玩 但轉個頭過2日又叫我係d fd 個group問 但我一時嬲得濟 問完就冇再應 我覺得自己做得好錯 好唔開心

朋友關係其實係咪真係好難再發展

比佢成為你依靠既對象啦

唔識嬲

唱得兩咀喎

睇心理醫生

我係依度唯一一個清泉 你話呢

大佬無心情，細佬有野都唔想食

唔重要了

照返舊咁講野好無=.=

平時應該一早爆左啦

俾機會人關心下你

唔信

佢只係愛你一個咋

攞嚟睇下

但你都係咁重要

有啲難 癲癲地

咁樣講啦

如果你既依賴係佢眼中係負面而佢唔願意去接受你既
佢一早就唔會同你一齊啦

一齊得既係一早已經接受哂你既所有
所有鑽牛角尖既人只有你一個

呢兩日都係咁

唔信又問 博屌？

心水清

why 。・゜゜(ノД`)向我發泄下la

係掛⋯⋯

無哂人了

信我啦 佢一直都只係愛你

我咁重你都要？

冇用的

我黎左之後就係咁樣 係咪關我事

如人飲水 冷暖自知

有冇人掛住小妹ar

我掛住你

你翻黎就多架啦

一早係心入面了

冇架

抵錫，我都好掛住你ar

訓醒屎忽痕想有人屌吓我
食飛煙la ching

你唔係度又少一個了

咁我攰了，想訓

-.-

-3-

吃了呀 冇用的

dllm @£@

( ¡︵¡)

抱 快啲訓

(⊙＿⊙)

o(︶︿︶)o

(っ´ω`c)

唔關你事既
風水唔好姐

希望係關風水先啦

加油ar ching ，十仆u
小妹今年願望係熊ching/手ching/元兇ching 帶我揾hall G

QwQ

最近我都勁攰
連放 3日假但好似都唔夠訓咁

就咁？

我係g

強人未到家

不過最近都好似少左新人入黎留言

$/q?

沖埋個涼嚟陪你訓

唉呀 你咁多野做就緊係啦
咁你有得休息好休息啦
唔好捱病

私家的sor

bully toxic j

病就唔會
不過好多野要做呀
書又未睇哂

dive =.= hand ching bear ching 靜嬸全部missing

Cls
忙到傻
我幸運地有得休閒下

沖乾淨d

岩岩收工返到...\

(>﹏<)

(・_・;)

係時候啦
快d夾元兇翻黎

叫who

晚晚都叫春
又開始唔想返學唔想返工啦
唔想對住班面具撚 到底我係咪有社交恐懼症

入黎放低幾兩野，如果唔係我諗今晚應該訓唔著。
月頭個胃莫名其妙開始痛，睇左幾次街症都係開左啲藥比我食，但係都係無用。作為廿歲多啲既年輕人當然上網睇下咩事，一睇發現原來都可以幾大鑊。胃炎又可以癌變，胃潰瘍又可以癌變，仲要講到唔到末期好難分辨咁。
要明確知道係咩事就要照胃鏡，但係私家閒閒地上四位數，公立醫院又話等到下年，前者貴死後者等死。
雖然心入邊有部份覺得係大驚小怪，但係一諗到萬一中左招，就好難唔淆底。畢竟我係屋企大仔，父母年老我又未搵到錢，細路妹又岩岩先中學畢業，萬一「萬一」呢……
打到黎依到感覺好似平靜左，可能因為將啲胡思亂想打左出黎，算係宣泄左掛。

邀佢打傳說對決唔彩me了
唔敢問佢係咪夠鐘訓教

廢事一再玻璃心

你咯

新人留名

係呀 屌u ok？

乾淨了 一齊訓啦

自己都戴住面具見人

問我話唔到事架喎 要問原來

但其實最近已經懶左好多

好多野進度慢哂啦已經

要呵

巴打留意下飲食習慣先
睇下會唔會食完某樣野之後會痛
食少啲宵夜 做多啲運動
短期冇改善就可以去check下佢
唔好介意果少少錢 健康先最緊要
同埋唔洗亂諗野 因為香港人都多人有胃病
好多時係小問題 注意下就有好轉

收咁夜呀

唔比 佢只可以比我屌

究竟要幾耐先1001

咁多野唔會好大壓力咩

點都好 睇咗先再諗 胃痛可以有好多原因
試下美事樂 個名好似係咁 普通藥房有 有排食到當糖食
但係都要搵主因

其實你好應該要買返一份危疾+住院
都唔會太貴呀, 我自己都有買
平有平玩貴有貴玩

戴到抖唔到氣啦就黎
自從yr1開始就已經係咁
成日諗係咪得自己咁垃圾適應唔到
有一排走堂走得好癲

早晨呀

寶寶乖 再唔訓聽日就冇精神架啦

1001

射波囉

岩呀 我06
Nite

1002🤡

咪教壞佢👊🏻👊🏻

香港人好多都有腸胃問題
壓力大飲食又唔定時
真係有得食果陣亦食得唔健康
唔病就假啦

我咪新人

早抖

1003

就係因為進度落後先有壓力

所有野都跟足既話反而無乜壓力

好耐冇見

唔好教壞佢

係呀, 世界難撈, 撈兩份

其實你講既野我都明，不過係其他人都聽返係會放心啲。其實我覺得都唔會係大事既，只係諗到自己好似好多責任在身咁，唔覺唔覺又轉牛角尖。

呢幾日都有見過你個名

呢度啲人唔教都會自己學壞

今日我都放假
但走左去返陣 pt

我依加都走得好癲
頂唔順咪放返低個面具
或者搵一個可以令你唔洗帶面具都可以真心笑得出嘅人

我寶寶好乖的

做盛行呀阿生

Wahaha

咁其實就唔關胃痛事
本身巴打壓力大
諗到要養兩老同細佬妹咁辛苦先會轉牛角尖
介唔介意講下佢地幾大?
同埋聽落巴打應該係基層家庭
啱啱出黎做野係辛苦啲 頂住啊
得閑就放鬆下 出去玩下
多啲同兩老傾下啦 suppose佢地會明你嘅
唔好諗埋一邊啊

此post已完

啲人去晒邊

冇人我都走了

潛緊水囉

可能係我太被動同性格古怪啦
好少識到志同道合嘅frd

今日真係癲癲地 早抖

一齊

抱巴終於返嚟

女人未到80歲都咪撚俾飽飯佢食啦屌
對佢咁好做咩

Weak

無 諗多左 女神

我今個星期都癲癲地 返青山先

自己唔食都俾佢食

女人未到80歲都唔好比飯佢食

唔係㗎 準備潛返落去

點解個個留言都有人比負評 痴撚線

對自己好啲啦好冇啊

idk

今日真係太癲 不過冇後悔

真啊

餓4佢

咪臭閪

係ar係ar

根本就要

巴打做咗啲咩黎?

我都想 但係唔識講啦唉

唔該你地對自己好啲 唔好咁白痴

差啲隔住塊玻璃見我